[百萬年薪]梁振英鼓勵破壞國旗國徽？

搵可靠朋友舉報，國旗法最多判三年，認罪扣三分一刑期，行為良好扣三分一，有悔意法官判得重少，又有陪審團，梁振英比一百萬你安家？

pish

抵玩, 上樓不是夢

上車之選

撐警計唔計、好多1百萬
梁廢佬傾家蕩產幫年輕人上車

抹地布